點解薯餅唔全日供應?

明明最好食係佢

我都想有得全日供應熱香餅
但係冇就冇

買一盒自己炸

我都係咁諗
點解11點前得薯餅 11點後得薯條
我朝早想食薯條 夜晚想食薯餅就無
但明明有兩個炸缸 一樣一邊咪得

次次食親都肚痾 不了

咁先顯得矜貴

薯餅好撚好食如果有個薯餅餐有四件薯餅一定次次都嗌

不能同意更多

薯餅供應得太犀利，啲薯條會無掟企!
等到薯餅淋得嚟，薯條都係唔爭氣!

咁你儲定錢入院通波仔

要用幾多油炸

去光輝圍食啦

應該係油問題，kfc薯餅食完個肚會唔舒服，同埋覺得d油那口

等陣先，係咪應該搬去飲食台

made in usa變中国制造，不了

早餐個陣買多幾件 全日食
不過太遲食會軟左
如果有技術可以保存炸完既野就

熱氣到仆街
但好好食

哩個問題我由小學已經開始諗，結果等咗廿幾年都仲係得早餐有，仆街老麥

街寶有雪藏
唔駛落油煎已經好撚正

咪撚問啦
當我地係M記老板咩

KFC薯餅脆過M記好多，早餐食KFC我為的只係塊薯餅

買盒雪藏既 掉落去多士爐到烘
又冇咁油又一樣咁好食

買過 面煎到燶 入面都未熱

街買果d好難整到好似m記咁好食
煎硬係覺得食落陣味唔一樣
反而用氣炸鍋個效果最似,但都仲係差咁d,做唔到每粒薯都熱辣辣

慢火

驚冇人食薯條

我都覺 M記薯餅愈黎愈難食

佳寶買 用氣炸鍋炸 正到仆街食幾多都得

慢火會油立立
要高溫先會乾身
未試過慢火完再大火迫返d油出黎得唔得
理論上好似ok,但未試過

Air Fryer

正確

飢餓營銷

利申 m記老板

營銷手法黎 如果全日都有薯餅 M記既早餐就會失去優勢

利申完全唔識純靠估

唔係點會吸引你去食早餐

18件薯餅餐

澳洲麥記全日都有薯餅賣

你自己都識講最正係佢，全日供應仲鬼有人食早餐

M記即使係即炸都唔覺得脆卜卜，好撚腍

因為炸薯條同炸薯餅油溫唔同定唔知炸既時間唔同 而且炸薯餅好麻煩 要一格格逐格放落個炸架度 每次炸架放到個量都好少 好似8同12個only
炸薯條 就拆袋allin 放爐㩒制
薯條淋左 都叫無乜大問題
薯餅一淋會出油 放既時間短 變相無得預炸
前m 記職員 忙起上黎係咁炸薯餅 堆個薯餅山油到仆街

宜家變左大陸嘢啦

$13

個別問題，此話題已完

用氣炸鍋一滴油都唔洗仲脆過M記

豐富餐牌，令消費者感覺有變化，唔會失去新鮮感

期間限定，推高消售量

應該比人揀薯條/薯餅/粟米

早餐仲要11點就完

我想食熱香餅多啲

難唔難清洗個鍋？我未用過

解咗凍未呀大哥

當全日供應果陣 可能就無咁好味

解咗啦

用氣炸啦
凍都唔使解
直接放入去就得
算係最簡單做出黎最接近m記
我諗要做得好過氣炸應該真係要你開兜油炸先有可能超越

有時早餐包都唔嗌就咁食三塊薯餅，貴啲都唔撚理

邊間教會

一更不能藏二虎

用焗爐乾焗都得啦

佳寶十蚊十舊 自己煎返黎食一撚樣味
試過一野煎三舊食 食撚到戇鳩

唔係好岩音播

麥記早餐個需求遠低於午餐掛，所以要搵啲特別嘅嘢留住一班人食早餐

係咪得我一個唔中意食

全日供應就會厭

完全封鎖

想大家食早餐健康啲

之前去澳洲好似見到可以加薯餅

記得之前出過薯餅漢堡

識貨呀！

好油

逼你早起身先有得食

美國jj有全日供應

夜晚賣剩啲薯條 到第二朝先有薯餅

師兄
邊間教會

比狗食

無人叫你跟足個beat咖，唔識自己調吓音咩…食飯煮埋洗唔洗夾埋入你個口呀！
唔岩你作出嚟指教吓囉！

m記之歌d fd

微波爐
係薯餅均勻噴上小量水珠

大火叮
睇你個爐火力如何決定時間

我十秒

好似剛炸出黎咁正

味道似咩？

如果24小時都有
就無人會掛住佢

少食多滋味

外國有，唔知點解香港冇

買D frozen 放雪櫃 放入焗爐一陣就有得食 好方便

唔似，好食過M記好撚多

唔得ga, 一全日供應就會整定先，到時就唔好食

做乜鳩

字數都唔係好啱喎

除左正評都無咩好講

有病睇醫生

M記早餐最重要係薯餅

供應多兩粒鐘都好丫
放假起身已經係中午

忙果陣仲得鳩閒同佢砌 照用薯條喱炸

唔難

用180度9-10分鐘 最尾2分鐘200度 迫埋D 油出黎

應該會黐埋哂

我想要~~~~~~~~

曾幾何時有波蘿揀

買早餐通常都會買多一塊薯餅，兩塊先滿足

巴打識食

正啊喂出埋薯餅分享盒

Shake shake 薯餅
一次過買4-5包薯餅再撈黑蒜shake shake粉
無撚得輸

黑蒜shake shake粉
咸到仆街

係，的確

光波爐可以整返脆啲腍咗嘅炸嘢

shakeshake粉呢家野，都係蜜糖bbq最好食

KFC個塊硬到可以拎去當武器用喎

咁我洗唔洗成個廣告咁改晒佢吖....

入袋果陣篤番開

好，你改晒佢，我幫你屌負評你個班連登仔

早餐點解無粟米

街買D薯餅 隻隻牌子試過炸出黎都係好重雪味

因為下午都有薯餅賣嘅話，會少咗人買早餐

要焗幾耐？冰嘅一拎落嚟就放入焗爐焗？

儍啦…我不知幾平和，人地唔識欣賞我，唔代表我要花心思去討好佢地!

你見到啲薯條年年都要俾人污穢，放佢地入去個紙袋再放啲唔知咩粉去chor吓chor吓，啲薯條幾咁可憐，唯獨薯餅係出於污泥而不染，加包茄汁就搞掂!

無人會响塊聖地度加芝士加垃圾味粉加咸蛋醬加紫菜呢啲港女style...

好尷尬

依家難食左喎

支持你

以前係加拿大住試過買急凍薯餅一日三餐都係食薯餅 一次食4 5 個 正到爆

人係犯賤
全日供應你唔會理佢
限時限刻就排長龍買

m記薯餅真係好食到單買多件都唔覺得貴

其實有冇得單嗌薯餅？

開24果d 一到四到見到放定係度一排炸好就唔開胃

光輝圍邊到有

花式廣告？收左麥當勞幾多錢？

狗都唔食

成日有得食點樣吊住你班口腔期人士

強烈要求 套餐 加6蚊 可以多一牌薯餅

加10蚊 我都肯麥當勞可否考慮下

薯餅就好似你的心上人

你想日日夜夜擁有佢，但世事偏偏無咁完美

當你真係得到手，你卻唔會珍惜...

我以前用多士爐 冰既掉落去要差唔多15分鐘
冇炸既咁油咁脆 但都好香口
最重要係一起身邊做其他野 由得佢烘 好方便

應該要有18件薯餅餐

隨時就能有嘅野，邊有人珍惜

我都係最鍾意食薯餅架....

其實幾好笑

個個都以為係唱出嚟，得幾十個人係識得慢慢溜出嚟，順口溜呢樣嘢已經無人欣賞

Poly薯餅8蚑兩塊

我都想知點解20蚊餐幾年黎逐漸加價到25蚊
脆香雞翼餐都仲係榜上無名

依家係咪轉左大陸貨? 以前美國入口好食好多